有無人想夾Netflix

留tg

師傅一年前已經同我講過， 佢話「我同你八字唔夾，但唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

我地4人plan -1

我個plan -2個
tg

搵到人了

@twbfb 有人仲要tg me

我都想夾 @aiaiailc

仲有無位